有冇人玩緊 7 Days to Die??

7 Days to die 係一隻PVE喪屍生存遊戲，一開始玩家身上基乎乜都冇，由劈樹、挖石仔、執草黎合成基本工具起屋，大膽既可以去荒廢城鎮搜括物資 (有大量喪屍，隨時打開門幾隻衝上黎)。

想入手既可以睇下下面條片先

Steam 做緊特價，二人同行KEY 都係賣緊64蚊 真係值得買黎玩下
入手網址 :

好去瞓覺啦

有玩 有無steam 可以加 不過我新手

雙人pack 係正喎
可惜無朋友

Dead Maze會長？我a17會玩返有人想一齊玩可以先add我

daveop

我記得好似個時十幾蚊美金買
D HORDE太撚痴線
仲記得有次UPDATE DEL左我個SAVE

咁都俾你捕捉到我
不過我連驚都未買

A17 真係由聖誕等到宜家